msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sensible WP v1.1.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-28 16:22:46+0000\n"
"Last-Translator: robbie <contact@modernthemes.net>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: 404.php:13
#@ sensible-wp
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀 ！找不到该页面。"

#: 404.php:27
#@ sensible-wp
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links below or a search?"
msgstr "它看起来像什么在此位置被发现。试试下面的链接或搜索之一吗？"

#: 404.php:35
#@ sensible-wp
msgid "Most Used Categories"
msgstr "大多数使用类别"

#. translators: %1$s: smiley
#: 404.php:52
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Try looking in the monthly archives. %1$s"
msgstr "试着在每月的档案中。%1$ s"

#: archive.php:33
#: inc/template-tags.php:143
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Author: %s"
msgstr "作者： %s"

#: archive.php:36
#: inc/template-tags.php:149
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Day: %s"
msgstr "一天： %s"

#: archive.php:39
#: inc/template-tags.php:147
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Month: %s"
msgstr "月： %s"

#: archive.php:39
#: inc/template-tags.php:147
#@ sensible-wp
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

#: archive.php:42
#: inc/template-tags.php:145
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Year: %s"
msgstr "年： %s"

#: archive.php:42
#: inc/template-tags.php:145
#@ sensible-wp
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr ""

#: archive.php:45
#@ sensible-wp
msgid "Asides"
msgstr "旁白"

#: archive.php:48
#@ sensible-wp
msgid "Galleries"
msgstr "画廊"

#: archive.php:51
#@ sensible-wp
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: archive.php:54
#@ sensible-wp
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: archive.php:57
#@ sensible-wp
msgid "Quotes"
msgstr "报价"

#: archive.php:60
#@ sensible-wp
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: archive.php:63
#@ sensible-wp
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: archive.php:66
#@ sensible-wp
msgid "Audios"
msgstr "音频"

#: archive.php:69
#@ sensible-wp
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#: archive.php:72
#: inc/template-tags.php:177
#@ sensible-wp
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: comments.php:28
#, php-format
#@ sensible-wp
msgctxt "comments title"
msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "在\\\"%2$ s\\\"上的一个想法"
msgstr[1] "%1$ 的思考\\\"%2$ s\\\""

#: comments.php:35
#: comments.php:52
#@ sensible-wp
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: comments.php:36
#: comments.php:53
#@ sensible-wp
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 较早的评论"

#: comments.php:37
#: comments.php:54
#@ sensible-wp
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "新评论 &rarr;"

#: comments.php:64
#@ sensible-wp
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论功能已关闭。"

#: content-none.php:13
#@ sensible-wp
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到任何内容"

#: content-none.php:19
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr ""

#: content-none.php:23
#@ sensible-wp
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "对不起，真的没有匹配您的搜索条件。请再试一次带有一些不同的关键字。"

#: content-none.php:28
#@ sensible-wp
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps searching can help."
msgstr "看来我们不能找到你在寻找什么。搜索，也许可以帮助。"

#: content-page.php:15
#: content-single.php:13
#: content.php:41
#@ sensible-wp
msgid "Pages:"
msgstr "页面:"

#: content-page.php:22
#: inc/template-tags.php:122
#@ sensible-wp
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: content.php:33
#: content.php:35
#@ sensible-wp
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: footer.php:147
#@ sensible-wp
msgid "fa-map-marker"
msgstr ""

#: footer.php:168
#@ sensible-wp
msgid "fa-mobile"
msgstr ""

#: footer.php:189
#@ sensible-wp
msgid "fa-envelope-o"
msgstr ""

#: footer.php:218
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Theme: %1$s by %2$s"
msgstr "主题： %1$s 通过 %2$s"

#: functions.php:54
#@ sensible-wp
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:81
#@ sensible-wp
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: functions.php:91
#@ sensible-wp
msgid "Home Widget"
msgstr "首页"

#: functions.php:93
#@ sensible-wp
msgid "The widget area for your home page."
msgstr "小部件的区域为您的主页。"

#: header.php:22
#@ sensible-wp
msgid "Skip to content"
msgstr "跳转到内容"

#: header.php:32
#@ sensible-wp
msgid "200"
msgstr "200"

#: header.php:49
#@ sensible-wp
msgid "<i class=\"fa fa-bars\"></i> Menu"
msgstr "<i class=\\\"fa fa-bars\\\"></i>菜单"

#: header.php:59
#@ sensible-wp
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: inc/customizer.php:25
#@ sensible-wp
msgid "Sensible Pro"
msgstr "明智的亲"

#: inc/customizer.php:27
#@ sensible-wp
msgid "Need a little more Sensible? If you want to see what additional features <a href=\"http://modernthemes.net/wordpress-themes/sensible-pro/\" target=\"_blank\">Sensible Pro</a> has, check them all out right <a href=\"http://modernthemes.net/wordpress-themes/sensible-pro/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:49
#@ sensible-wp
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌的字体"

#: inc/customizer.php:99
#@ sensible-wp
msgid "Body Font Size"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:119
#@ sensible-wp
msgid "Select your desired font for the headings. Open Sans is the default Heading font."
msgstr "选择您所需的字体的标题。打开 San 是默认标题字体。"

#: inc/customizer.php:135
#@ sensible-wp
msgid "Select your desired font for the body. Open Sans is the default Body font."
msgstr "选择您所需的字体，于人的身体。打开 San 是默认正文字体。"

#: inc/customizer.php:147
#@ sensible-wp
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: inc/customizer.php:159
#@ sensible-wp
msgid "Link Color"
msgstr "链接的颜色"

#: inc/customizer.php:171
#@ sensible-wp
msgid "Hover Color"
msgstr "悬停颜色"

#: inc/customizer.php:183
#@ sensible-wp
msgid "Theme Color"
msgstr "主题颜色"

#: inc/customizer.php:195
#@ sensible-wp
msgid "Theme Hover Color"
msgstr "主题悬停颜色"

#: inc/customizer.php:207
#@ sensible-wp
msgid "Site Title Color"
msgstr "网站标题颜色"

#: inc/customizer.php:219
#@ sensible-wp
msgid "Blockquote Background"
msgstr "Blockquote 背景"

#: inc/customizer.php:231
#@ sensible-wp
msgid "Blockquote Accent Color"
msgstr "Blockquote 口音的颜色"

#: inc/customizer.php:243
#@ sensible-wp
msgid "Entry Title Color"
msgstr "条目标题颜色"

#: inc/customizer.php:262
#@ sensible-wp
msgid "Navigation Link Color"
msgstr "导航链接的颜色"

#: inc/customizer.php:274
#@ sensible-wp
msgid "Navigation Link Hover Color"
msgstr "导航链接悬停颜色"

#: inc/customizer.php:286
#@ sensible-wp
msgid "Menu Drop Down Link Color"
msgstr "菜单下拉链接的颜色"

#: inc/customizer.php:294
#@ sensible-wp
msgid "Animations"
msgstr "动画"

#: inc/customizer.php:296
#@ sensible-wp
msgid "We can make things fly across the screen."
msgstr "我们可以把飞过屏幕的事情。"

#: inc/customizer.php:310
#@ sensible-wp
msgid "Check this box if you want to disable the animations."
msgstr "如果您想要禁用的动画，请选中此框。"

#: inc/customizer.php:317
#@ sensible-wp
msgid "Logo and Icons"
msgstr "标志和图标"

#: inc/customizer.php:319
#@ sensible-wp
msgid "Upload a logo to replace the default site name and description in the header. Also, upload your site favicon and Apple Icons."
msgstr "上传一个标志来替换默认站点名称和标题中的描述。此外上, 传您的网站图标和苹果图标。"

#: inc/customizer.php:327
#@ sensible-wp
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: inc/customizer.php:341
#@ sensible-wp
msgid "Change the width of the Logo in PX."
msgstr "更改徽标在 PX 的宽度。"

#: inc/customizer.php:342
#@ sensible-wp
msgid "Only enter numeric value"
msgstr "只能输入数字值"

#: inc/customizer.php:361
#@ sensible-wp
msgid "Upload your favicon (16x16 pixels)"
msgstr "上传你的图标 （16 x 16 像素）"

#: inc/customizer.php:381
#@ sensible-wp
msgid "Upload your Apple Touch Icon (144x144 pixels)"
msgstr "上传你苹果触摸图标 （144 × 144 像素）"

#: inc/customizer.php:401
#@ sensible-wp
msgid "Upload your Apple Touch Icon (114x114 pixels)"
msgstr "上传你苹果触摸图标 （114 x 114 像素）"

#: inc/customizer.php:421
#@ sensible-wp
msgid "Upload your Apple Touch Icon (72x72 pixels)"
msgstr "上传你苹果触摸图标 （72 × 72 个像素）"

#: inc/customizer.php:441
#@ sensible-wp
msgid "Upload your Apple Touch Icon (57x57 pixels)"
msgstr "上传你苹果触摸图标 （57 x 57 像素）"

#: inc/customizer.php:450
#@ sensible-wp
msgid "Home Hero Section"
msgstr "首页英雄节"

#: inc/customizer.php:452
#@ sensible-wp
msgid "Edit your Home Page Hero"
msgstr "编辑你的主页英雄"

#: inc/customizer.php:464
#@ sensible-wp
msgid "Hide Hero"
msgstr "隐藏英雄"

#: inc/customizer.php:475
#@ sensible-wp
msgid "Hero Image"
msgstr "英雄形象"

#: inc/customizer.php:489
#@ sensible-wp
msgid "Hero Heading"
msgstr "英雄标题"

#: inc/customizer.php:503
#@ sensible-wp
msgid "Hero Button Text"
msgstr "英雄按钮文本"

#: inc/customizer.php:516
#@ sensible-wp
msgid "Hero Button URL"
msgstr "英雄按钮 URL"

#: inc/customizer.php:528
#@ sensible-wp
msgid "Home Social Section"
msgstr "家庭社会科"

#: inc/customizer.php:529
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page social media icons"
msgstr "编辑您的主页的社交媒体图标"

#: inc/customizer.php:540
#@ sensible-wp
msgid "External URL Option"
msgstr "外部 URL 选项"

#: inc/customizer.php:541
#@ sensible-wp
msgid "If you use an external URL, leave the Widget Button Link above empty. Must include http:// before any URL."
msgstr "如果您使用一个外部 URL，离开小部件按钮链接上面空。必须包括 http:// 之前任何 URL。"

#: inc/customizer.php:549
#@ sensible-wp
msgid "Social Media Icons"
msgstr "社交媒体图标"

#: inc/customizer.php:564
#@ sensible-wp
msgid "Hide Home Social Section"
msgstr "隐藏首页社会科"

#: inc/customizer.php:576
#@ sensible-wp
msgid "Socials Heading"
msgstr "社交活动的标题"

#: inc/customizer.php:589
#@ sensible-wp
msgid "Social Icon Color"
msgstr "社会图标颜色"

#: inc/customizer.php:601
#@ sensible-wp
msgid "Social Icon Hover Color"
msgstr "社会图标悬停颜色"

#: inc/customizer.php:614
#@ sensible-wp
msgid "Facebook URL:"
msgstr "Facebook 的 URL："

#: inc/customizer.php:627
#@ sensible-wp
msgid "Twitter URL:"
msgstr "Twitter 的 URL："

#: inc/customizer.php:640
#@ sensible-wp
msgid "LinkedIn URL:"
msgstr "LinkedIn 的 URL："

#: inc/customizer.php:653
#@ sensible-wp
msgid "Google Plus URL:"
msgstr "Google + 的 URL："

#: inc/customizer.php:666
#@ sensible-wp
msgid "Instagram URL:"
msgstr "Instagram 的 URL："

#: inc/customizer.php:679
#@ sensible-wp
msgid "Flickr URL:"
msgstr "Flickr 的 URL："

#: inc/customizer.php:692
#@ sensible-wp
msgid "Pinterest URL:"
msgstr "Pinterest 的 URL："

#: inc/customizer.php:705
#@ sensible-wp
msgid "YouTube URL:"
msgstr "YouTube 的 URL："

#: inc/customizer.php:718
#@ sensible-wp
msgid "Vimeo URL:"
msgstr "Vimeo URL："

#: inc/customizer.php:731
#@ sensible-wp
msgid "Tumblr URL:"
msgstr "Tumblr 的 URL："

#: inc/customizer.php:744
#@ sensible-wp
msgid "Dribbble URL:"
msgstr "向 URL："

#: inc/customizer.php:757
#@ sensible-wp
msgid "RSS URL:"
msgstr "RSS 的 URL："

#: inc/customizer.php:768
#: inc/customizer.php:774
#@ sensible-wp
msgid "Home Intro Section"
msgstr "首页介绍节"

#: inc/customizer.php:769
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page intro settings"
msgstr "编辑您的主页介绍设置"

#: inc/customizer.php:776
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page Intro section content"
msgstr "编辑您的主页介绍部分内容"

#: inc/customizer.php:791
#@ sensible-wp
msgid "Hide Home Intro Section"
msgstr "隐藏首页介绍节"

#: inc/customizer.php:803
#@ sensible-wp
msgid "Intro Title Text"
msgstr "介绍标题文本"

#: inc/customizer.php:816
#@ sensible-wp
msgid "Intro Text Box"
msgstr "介绍文本框中"

#: inc/customizer.php:828
#@ sensible-wp
msgid "Home Services Section"
msgstr "家庭事务科"

#: inc/customizer.php:829
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page Services settings."
msgstr "编辑您的主页服务设置。"

#: inc/customizer.php:834
#@ sensible-wp
msgid "Home Services Content"
msgstr "家庭服务内容"

#: inc/customizer.php:836
#: inc/customizer.php:2083
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page Services content."
msgstr "编辑您的主页服务内容。"

#: inc/customizer.php:850
#@ sensible-wp
msgid "Hide Services Section"
msgstr "隐藏服务节"

#: inc/customizer.php:863
#@ sensible-wp
msgid "Services Title Text"
msgstr "服务标题文本"

#: inc/customizer.php:877
#@ sensible-wp
msgid "Services Button Text"
msgstr "服务按钮文本"

#: inc/customizer.php:890
#@ sensible-wp
msgid "Service Button URL"
msgstr "服务按钮 URL"

#: inc/customizer.php:922
#@ sensible-wp
msgid "Services Box 1"
msgstr "服务框 1"

#: inc/customizer.php:924
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page services box 1. Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:938
#@ sensible-wp
msgid "Hide Service Box 1"
msgstr "隐藏服务框 1"

#: inc/customizer.php:950
#@ sensible-wp
msgid "Service Icon 1"
msgstr "服务图标 1"

#: inc/customizer.php:963
#@ sensible-wp
msgid "Service Title 1"
msgstr "服务标题 1"

#: inc/customizer.php:976
#@ sensible-wp
msgid "Service Text Box 1"
msgstr "服务文本框 1"

#: inc/customizer.php:985
#@ sensible-wp
msgid "Services Box 2"
msgstr "服务框 2"

#: inc/customizer.php:987
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page services box 2. Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1001
#@ sensible-wp
msgid "Hide Service Box 2"
msgstr "隐藏服务框 2"

#: inc/customizer.php:1013
#@ sensible-wp
msgid "Service Icon 2"
msgstr "服务图标 2"

#: inc/customizer.php:1026
#@ sensible-wp
msgid "Service Title 2"
msgstr "服务标题 2"

#: inc/customizer.php:1039
#@ sensible-wp
msgid "Service Text Box 2"
msgstr "服务文本框 2"

#: inc/customizer.php:1048
#@ sensible-wp
msgid "Services Box 3"
msgstr "服务框 3"

#: inc/customizer.php:1050
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page services box 3. Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1064
#@ sensible-wp
msgid "Hide Service Box 3"
msgstr "隐藏服务框 3"

#: inc/customizer.php:1076
#@ sensible-wp
msgid "Service Icon 3"
msgstr "服务图标 3"

#: inc/customizer.php:1089
#@ sensible-wp
msgid "Service Title 3"
msgstr "服务标题 3"

#: inc/customizer.php:1102
#@ sensible-wp
msgid "Service Text Box 3"
msgstr "服务文本框 3"

#: inc/customizer.php:1114
#: inc/customizer.php:1120
#@ sensible-wp
msgid "Home Blog Section"
msgstr "首页博客节"

#: inc/customizer.php:1115
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page blog settings"
msgstr "编辑您的主页博客设置"

#: inc/customizer.php:1122
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page Blog section"
msgstr "编辑您的主页博客节"

#: inc/customizer.php:1135
#@ sensible-wp
msgid "Hide Blog Section"
msgstr "隐藏的博客节"

#: inc/customizer.php:1147
#@ sensible-wp
msgid "Blog Title Text"
msgstr "博客标题文本"

#: inc/customizer.php:1159
#@ sensible-wp
msgid "Blog Call-to-Action"
msgstr "博客调用动作"

#: inc/customizer.php:1170
#@ sensible-wp
msgid "Home Team Member Section"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1171
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page team member settings"
msgstr "编辑您的主页团队成员设置"

#: inc/customizer.php:1176
#@ sensible-wp
msgid "Home Team Section"
msgstr "主队一节"

#: inc/customizer.php:1178
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page Team section"
msgstr "编辑您的主页队科"

#: inc/customizer.php:1191
#@ sensible-wp
msgid "Hide Team Section Content"
msgstr "隐藏团队部分内容"

#: inc/customizer.php:1203
#@ sensible-wp
msgid "Team Title Text"
msgstr "团队标题文本"

#: inc/customizer.php:1222
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Button Text"
msgstr "团队成员按钮文本"

#: inc/customizer.php:1235
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Button URL"
msgstr "团队成员按钮 URL"

#: inc/customizer.php:1267
#: inc/customizer.php:2340
#@ sensible-wp
msgid "Team Member 1"
msgstr "团队成员 1"

#: inc/customizer.php:1269
#@ sensible-wp
msgid "Edit your Team Member 1"
msgstr "编辑您的团队成员 1"

#: inc/customizer.php:1283
#: inc/customizer.php:2356
#@ sensible-wp
msgid "Hide Member Box 1"
msgstr "隐藏成员框 1"

#: inc/customizer.php:1294
#: inc/customizer.php:2367
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Image 1"
msgstr "团队成员形象 1"

#: inc/customizer.php:1307
#: inc/customizer.php:2380
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Name 1"
msgstr "团队成员名称 1"

#: inc/customizer.php:1320
#: inc/customizer.php:2393
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Text Box 1"
msgstr "团队成员文本框 1"

#: inc/customizer.php:1334
#: inc/customizer.php:2407
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Facebook 1"
msgstr "团队成员 Facebook 1"

#: inc/customizer.php:1347
#: inc/customizer.php:2420
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Twitter 1"
msgstr "团队成员 Twitter 1"

#: inc/customizer.php:1360
#: inc/customizer.php:2433
#@ sensible-wp
msgid "Team Member LinkedIn 1"
msgstr "团队成员 LinkedIn 1"

#: inc/customizer.php:1373
#: inc/customizer.php:2446
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Google 1"
msgstr "团队成员谷歌 1"

#: inc/customizer.php:1386
#: inc/customizer.php:2459
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Email 1"
msgstr "团队成员的电子邮件 1"

#: inc/customizer.php:1394
#: inc/customizer.php:2467
#@ sensible-wp
msgid "Team Member 2"
msgstr "团队成员 2"

#: inc/customizer.php:1396
#: inc/customizer.php:2469
#@ sensible-wp
msgid "Edit your Team Member 2"
msgstr "编辑您的团队成员 2"

#: inc/customizer.php:1410
#: inc/customizer.php:2483
#@ sensible-wp
msgid "Hide Member Box 2"
msgstr "隐藏成员框 2"

#: inc/customizer.php:1421
#: inc/customizer.php:2494
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Image 2"
msgstr "团队成员形象 2"

#: inc/customizer.php:1434
#: inc/customizer.php:2507
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Name 2"
msgstr "团队成员名称 2"

#: inc/customizer.php:1447
#: inc/customizer.php:2520
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Text Box 2"
msgstr "团队成员文本框 2"

#: inc/customizer.php:1461
#: inc/customizer.php:2534
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Facebook 2"
msgstr "团队成员 Facebook 2"

#: inc/customizer.php:1474
#: inc/customizer.php:2547
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Twitter 2"
msgstr "团队成员 Twitter 2"

#: inc/customizer.php:1487
#: inc/customizer.php:2560
#@ sensible-wp
msgid "Team Member LinkedIn 2"
msgstr "团队成员 LinkedIn 2"

#: inc/customizer.php:1500
#: inc/customizer.php:2573
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Google 2"
msgstr "团队成员谷歌 2"

#: inc/customizer.php:1513
#: inc/customizer.php:2586
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Email 2"
msgstr "团队成员的电子邮件 2"

#: inc/customizer.php:1521
#: inc/customizer.php:2594
#@ sensible-wp
msgid "Team Member 3"
msgstr "团队成员 3"

#: inc/customizer.php:1523
#: inc/customizer.php:2596
#@ sensible-wp
msgid "Edit your Team Member 3"
msgstr "编辑您的团队成员 3"

#: inc/customizer.php:1537
#: inc/customizer.php:2610
#@ sensible-wp
msgid "Hide Member Box 3"
msgstr "隐藏成员框 3"

#: inc/customizer.php:1548
#: inc/customizer.php:2621
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Image 3"
msgstr "团队成员形象 3"

#: inc/customizer.php:1561
#: inc/customizer.php:2634
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Name 3"
msgstr "团队成员名称 3"

#: inc/customizer.php:1574
#: inc/customizer.php:2647
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Text Box 3"
msgstr "团队成员文本框 3"

#: inc/customizer.php:1588
#: inc/customizer.php:2661
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Facebook 3"
msgstr "团队成员 Facebook 3"

#: inc/customizer.php:1601
#: inc/customizer.php:2674
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Twitter 3"
msgstr "团队成员 Twitter 3"

#: inc/customizer.php:1614
#: inc/customizer.php:2687
#@ sensible-wp
msgid "Team Member LinkedIn 3"
msgstr "团队成员 LinkedIn 3"

#: inc/customizer.php:1627
#: inc/customizer.php:2700
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Google 3"
msgstr "团队成员谷歌 3"

#: inc/customizer.php:1640
#: inc/customizer.php:2713
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Email 3"
msgstr "团队成员的电子邮件 3"

#: inc/customizer.php:1651
#: inc/customizer.php:1657
#@ sensible-wp
msgid "Home Widget Section"
msgstr "首页节"

#: inc/customizer.php:1652
#@ sensible-wp
msgid "Edit your home page widget settings. The main body of the widget area can be edited under the Widgets section below."
msgstr "编辑您的主页小部件设置。在下面的小部件部分下都可以编辑部件领域的主要机构。"

#: inc/customizer.php:1659
#@ sensible-wp
msgid "Customize the home widget area. The main body of the widget area can be edited under the Widgets section below."
msgstr "自定义首页区域。在下面的小部件部分下都可以编辑部件领域的主要机构。"

#: inc/customizer.php:1670
#@ sensible-wp
msgid "Number of Widget Columns"
msgstr "小部件列数"

#: inc/customizer.php:1671
#@ sensible-wp
msgid "Select the number of widget columns to use. 1 Column will take up the entire widget area, while 4 columns will give space to use 4 widgets for content."
msgstr "选择要使用的小部件列的数目。1 列将占据了整个构件的地区，而 4 列将给 4 小部件用于内容的空间。"

#: inc/customizer.php:1677
#@ sensible-wp
msgid "1 Column"
msgstr "1 列"

#: inc/customizer.php:1678
#@ sensible-wp
msgid "2 Columns"
msgstr "2 列"

#: inc/customizer.php:1679
#@ sensible-wp
msgid "3 Columns"
msgstr "3 列"

#: inc/customizer.php:1680
#@ sensible-wp
msgid "4 Columns"
msgstr "4 列"

#: inc/customizer.php:1691
#@ sensible-wp
msgid "Widget Background Area"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1705
#@ sensible-wp
msgid "Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1706
#@ sensible-wp
msgid "Widget Icon"
msgstr "部件的图标"

#: inc/customizer.php:1722
#@ sensible-wp
msgid "Hide Widget Section"
msgstr "隐藏窗口小部件节"

#: inc/customizer.php:1733
#@ sensible-wp
msgid "Widget Button Text"
msgstr "小部件按钮文本"

#: inc/customizer.php:1746
#@ sensible-wp
msgid "Widget Button URL"
msgstr "小部件按钮 URL"

#: inc/customizer.php:1758
#@ sensible-wp
msgid "Footer Options"
msgstr "页脚选项"

#: inc/customizer.php:1759
#@ sensible-wp
msgid "Edit your footer options"
msgstr "编辑你的页脚选项"

#: inc/customizer.php:1764
#@ sensible-wp
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: inc/customizer.php:1766
#@ sensible-wp
msgid "Customize your footer area"
msgstr "自定义您的页脚区"

#: inc/customizer.php:1780
#@ sensible-wp
msgid "Hide Footer Top Section"
msgstr "隐藏页脚顶部"

#: inc/customizer.php:1795
#@ sensible-wp
msgid "Hide Footer Social Section"
msgstr "隐藏页脚社会科"

#: inc/customizer.php:1807
#@ sensible-wp
msgid "Footer Social Heading"
msgstr "页脚社会标题"

#: inc/customizer.php:1821
#@ sensible-wp
msgid "Footer Title Text"
msgstr "页脚标题文本"

#: inc/customizer.php:1834
#@ sensible-wp
msgid "First Icon"
msgstr "第一个图标"

#: inc/customizer.php:1847
#@ sensible-wp
msgid "Footer First Text"
msgstr "第一次的页脚文本"

#: inc/customizer.php:1860
#@ sensible-wp
msgid "Footer First Column"
msgstr "页脚第一列"

#: inc/customizer.php:1874
#@ sensible-wp
msgid "Second Icon"
msgstr "第二个图标"

#: inc/customizer.php:1887
#@ sensible-wp
msgid "Footer Second Text"
msgstr "第二次的页脚文本"

#: inc/customizer.php:1900
#@ sensible-wp
msgid "Footer Second Column"
msgstr "页脚第二列"

#: inc/customizer.php:1914
#@ sensible-wp
msgid "Third Icon"
msgstr "第三个图标"

#: inc/customizer.php:1927
#@ sensible-wp
msgid "Footer Third Text"
msgstr "第三次的页脚文本"

#: inc/customizer.php:1940
#@ sensible-wp
msgid "Footer Third Column"
msgstr "页脚第三列"

#: inc/customizer.php:1954
#@ sensible-wp
msgid "Footer Byline Text"
msgstr "署名的页脚文本"

#: inc/customizer.php:1966
#@ sensible-wp
msgid "Footer Background Color"
msgstr "页脚背景颜色"

#: inc/customizer.php:1978
#@ sensible-wp
msgid "Footer Text Color"
msgstr "页脚文本颜色"

#: inc/customizer.php:1990
#@ sensible-wp
msgid "Footer Link Color"
msgstr "页脚链接的颜色"

#: inc/customizer.php:1998
#@ sensible-wp
msgid "Blog Layout"
msgstr "博客布局"

#: inc/customizer.php:2000
#@ sensible-wp
msgid "Change how Sensible displays posts"
msgstr "更改如何明白显示职位"

#: inc/customizer.php:2011
#@ sensible-wp
msgid "Posts Page Title"
msgstr "帖子页面标题"

#: inc/customizer.php:2023
#@ sensible-wp
msgid "Posts Page Image"
msgstr "帖子页面图像"

#: inc/customizer.php:2036
#@ sensible-wp
msgid "Post content"
msgstr "发布内容"

#: inc/customizer.php:2059
#@ sensible-wp
msgid "Excerpt length"
msgstr "节录长度"

#: inc/customizer.php:2060
#@ sensible-wp
msgid "Choose your excerpt length here. Default: 30 words"
msgstr "选择您的节录长度在这里。默认值： 30 字"

#: inc/customizer.php:2075
#@ sensible-wp
msgid "Services Page Section"
msgstr "服务页节"

#: inc/customizer.php:2076
#@ sensible-wp
msgid "Edit your Services page settings."
msgstr "编辑服务页面设置。"

#: inc/customizer.php:2081
#@ sensible-wp
msgid "Services Page Content"
msgstr "服务页面内容"

#: inc/customizer.php:2112
#@ sensible-wp
msgid "Services Page Box 1"
msgstr "服务页框 1"

#: inc/customizer.php:2114
#@ sensible-wp
msgid "Edit your services page box 1. Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:2128
#@ sensible-wp
msgid "Hide Service Page Box 1"
msgstr "隐藏服务页框 1"

#: inc/customizer.php:2140
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Icon 1"
msgstr "服务页面图标 1"

#: inc/customizer.php:2153
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Title 1"
msgstr "服务页面标题 1"

#: inc/customizer.php:2166
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Text Box 1"
msgstr "服务页面文本框 1"

#: inc/customizer.php:2175
#@ sensible-wp
msgid "Services Page Box 2"
msgstr "服务页框 2"

#: inc/customizer.php:2177
#@ sensible-wp
msgid "Edit your services page box 2. Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:2191
#@ sensible-wp
msgid "Hide Service Page Box 2"
msgstr "隐藏服务页框 2"

#: inc/customizer.php:2203
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Icon 2"
msgstr "服务页面图标 2"

#: inc/customizer.php:2216
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Title 2"
msgstr "服务页面标题 2"

#: inc/customizer.php:2229
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Text Box 2"
msgstr "服务页面文本框 2"

#: inc/customizer.php:2238
#@ sensible-wp
msgid "Services Page Box 3"
msgstr "服务页框 3"

#: inc/customizer.php:2240
#@ sensible-wp
msgid "Edit your services page box 3. Choose from any of <a href=\"http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/cheatsheet/\" target=\"_blank\">these icons</a>. Example: \"fa-arrow-right\"."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:2254
#@ sensible-wp
msgid "Hide Service Page Box 3"
msgstr "隐藏服务页框 3"

#: inc/customizer.php:2266
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Icon 3"
msgstr "服务页面图标 3"

#: inc/customizer.php:2279
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Title 3"
msgstr "服务页面标题 3"

#: inc/customizer.php:2292
#@ sensible-wp
msgid "Service Page Text Box 3"
msgstr "服务页面文字框 3"

#: inc/customizer.php:2304
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Page Section"
msgstr "团队成员页节"

#: inc/customizer.php:2305
#@ sensible-wp
msgid "Edit your team member page settings."
msgstr "编辑您的团队成员页设置。"

#: inc/customizer.php:2310
#@ sensible-wp
msgid "Team Page Section"
msgstr "团队页面节"

#: inc/customizer.php:2342
#@ sensible-wp
msgid "Edit your page - Team Member 1"
msgstr "编辑您的页面 — — 团队成员 1"

#: inc/extras.php:52
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Page %s"
msgstr "页面 %s"

#: inc/template-tags.php:21
#@ sensible-wp
msgid "Posts navigation"
msgstr "职位导航"

#: inc/template-tags.php:25
#@ sensible-wp
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\\\"meta-nav\\\">←</span>旧帖子"

#: inc/template-tags.php:29
#@ sensible-wp
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "新员额<span class=\\\"meta-nav\\\">→</span>"

#: inc/template-tags.php:52
#@ sensible-wp
msgid "Post navigation"
msgstr "邮政导航"

#: inc/template-tags.php:55
#, php-format
#@ sensible-wp
msgctxt "Previous post link"
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span>&nbsp;%title"
msgstr ""

#: inc/template-tags.php:56
#, php-format
#@ sensible-wp
msgctxt "Next post link"
msgid "%title&nbsp;<span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: inc/template-tags.php:82
#, php-format
#@ sensible-wp
msgctxt "post date"
msgid "Posted on %s"
msgstr "在 %s 上张贴"

#: inc/template-tags.php:87
#, php-format
#@ sensible-wp
msgctxt "post author"
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: inc/template-tags.php:104
#: inc/template-tags.php:110
#@ sensible-wp
msgid ", "
msgstr ""

#: inc/template-tags.php:106
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Posted in %1$s"
msgstr "张贴在 %1$s"

#: inc/template-tags.php:112
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Tagged %1$s"
msgstr "标记 %1$s"

#: inc/template-tags.php:118
#@ sensible-wp
msgid "Leave a comment"
msgstr "留下你的评论"

#: inc/template-tags.php:118
#@ sensible-wp
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: inc/template-tags.php:118
#@ sensible-wp
msgid "% Comments"
msgstr "%评论"

#: inc/template-tags.php:139
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Category: %s"
msgstr "类别： %s"

#: inc/template-tags.php:141
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Tag: %s"
msgstr "标签： %s"

#: inc/template-tags.php:149
#@ sensible-wp
msgctxt "daily archives date format"
msgid "F j, Y"
msgstr "Y F j"

#: inc/template-tags.php:152
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Asides"
msgstr "旁白"

#: inc/template-tags.php:154
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Galleries"
msgstr "画廊"

#: inc/template-tags.php:156
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: inc/template-tags.php:158
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: inc/template-tags.php:160
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Quotes"
msgstr "报价"

#: inc/template-tags.php:162
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: inc/template-tags.php:164
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: inc/template-tags.php:166
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: inc/template-tags.php:168
#@ sensible-wp
msgctxt "post format archive title"
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#: inc/template-tags.php:171
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Archives: %s"
msgstr "档案： %s"

#. translators: 1: Taxonomy singular name, 2: Current taxonomy term
#: inc/template-tags.php:175
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr ""

#: index.php:24
#@ sensible-wp
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:333
#@ tgmpa
msgid "Install Required Plugins"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:334
#@ tgmpa
msgid "Install Plugins"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:335
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:338
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这一主题需要以下插件： %1$s。"
msgstr[1] "这一主题需要以下插件： %1$s。"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:368
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下必需的插件是当前处于非活动状态： %1$s。"
msgstr[1] "以下必需的插件是当前处于非活动状态： %1$s。"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:373
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下推荐插件是当前处于非活动状态： %1$s。"
msgstr[1] "以下推荐的插件是当前处于非活动状态： %1$s。"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:353
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural "The following plugins need to be updated to their latest version to ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "以下插件需要更新到最新的版本，以确保与这一主题的最大兼容性： %1$s。"
msgstr[1] "以下插件需要更新到他们最新的版本，以确保与这一主题的最大兼容性： %1$s。"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:383
#@ sensible-wp
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"
msgstr[1] "开始安装插件"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:393
#@ sensible-wp
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"
msgstr[1] "开始激活插件"

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:397
#@ tgmpa
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:398
#@ tgmpa
msgid "Return to the dashboard"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:399
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3034
#@ tgmpa
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:403
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:404
#@ tgmpa
msgid "Dismiss this notice"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:833
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3443
#@ tgmpa
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2197
#@ tgmpa
msgid "Pre-Packaged"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2191
#@ tgmpa
msgid "WordPress Repository"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2172
#@ tgmpa
msgid "Required"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2175
#@ tgmpa
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2214
#@ tgmpa
msgid "Not Installed"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2218
#@ tgmpa
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2608
#@ tgmpa
msgid "Install"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2617
#@ tgmpa
msgid "Activate"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2441
#@ tgmpa
msgid "Plugin"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2442
#@ tgmpa
msgid "Source"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2443
#@ tgmpa
msgid "Type"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2448
#@ tgmpa
msgid "Status"
msgstr ""

#. gettext fix: identical singular and plural forms found, that may be ambiguous! Please check the code!
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2837
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:400
#@ tgmpa
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3033
#@ tgmpa
msgid "Plugin activation failed."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3374
#@ tgmpa
msgid "The installation and activation process is starting. This process may take a while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3375
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3375
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3381
#@ tgmpa
msgid "Show Details"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3375
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3381
#@ tgmpa
msgid "Hide Details"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3376
#@ tgmpa
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3377
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3380
#@ tgmpa
msgid "The installation process is starting. This process may take a while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3369
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3370
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3381
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3382
#@ tgmpa
msgid "All installations have been completed."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3383
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:13
#@ sensible-wp
msgid "Sensible Theme Details"
msgstr "明智的主题的详细信息"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:18
#@ sensible-wp
msgid "Thank you for using Sensible!"
msgstr "感谢您使用明显 ！"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:22
#@ sensible-wp
msgid "Sensible Theme Setup"
msgstr "明智的主题设置"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:26
#@ sensible-wp
msgid "We created a quick theme setup video to help you get started with Sensible. Watch the video with the link below."
msgstr "我们创建一个快速主题设置视频，以帮助您开始使用明显。观看视频使用下面的链接。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:30
#@ sensible-wp
msgid "View Video"
msgstr "观看视频"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:34
#@ sensible-wp
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:38
#@ sensible-wp
msgid "Check out our Sensible Documentation to learn how to use Sensible and for tutorials on theme functions. Click the link below."
msgstr "请检查出我们明智的文档，以了解如何使用明显和教程主题功能。单击下面的链接。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:42
#@ sensible-wp
msgid "Read Docs"
msgstr "阅读文档"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:46
#@ sensible-wp
msgid "About ModernThemes"
msgstr "关于 ModernThemes"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:50
#@ sensible-wp
msgid "Want more to learn more about ModernThemes? Let us help you at www.modernthemes.net."
msgstr "想要更多了解更多关于 ModernThemes 吗？让我们帮助您在 www.modernthemes.net。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:54
#@ sensible-wp
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:58
#@ sensible-wp
msgid "Want more features? Go Pro."
msgstr "想要更多的功能吗？去临。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:70
#@ sensible-wp
msgid "Home Page Slider"
msgstr "主页滑块"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:78
#@ sensible-wp
msgid "Home Templates + Sections"
msgstr "首页模板 + 部分"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:86
#@ sensible-wp
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:90
#@ sensible-wp
msgid "Turn your website into a powerful eCommerce machine. Sensible Pro is fully compatible with WooCommerce."
msgstr "你的网站变成一个强大的电子商务机。明智的 Pro 是与 WooCommerce 完全兼容。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:94
#@ sensible-wp
msgid "More Sidebars"
msgstr "更多的侧边栏"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:98
#@ sensible-wp
msgid "Sometimes you need different sidebars for different pages. We got you covered, offering up to 5 different sidebars."
msgstr "有时你需要不同的侧边栏的不同页面。我们掩护你，提供高达 5 不同侧边栏。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:102
#@ sensible-wp
msgid "Access an additional 65 Google fonts with Sensible Pro right in the WordPress customizer."
msgstr "访问附加的 WordPress 定制明智亲权的 65 谷歌字体。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:106
#@ sensible-wp
msgid "PSD Files"
msgstr "PSD 文件"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:110
#@ sensible-wp
msgid "Premium versions include PSD files. Preview your own content or showcase a customized version for your clients."
msgstr "高级版本包括 PSD 文件。预览您自己的内容，或者为您的客户展示一个自定义的版本。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:114
#@ sensible-wp
msgid "Free Support"
msgstr "免费支持"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:118
#@ sensible-wp
msgid "Call on us to help you out. Premium themes come with free support that goes directly to our support staff."
msgstr "呼唤我们来帮助你。溢价主题来与直接去我们的支持人员的免费支持。"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:122
#@ sensible-wp
msgid "View Pro Version"
msgstr "查看专业版"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:169
#@ sensible-wp
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:205
#@ sensible-wp
msgid "1.0.34 - added option to change blog header background. Go to Appearance -> Customize -> Blog Layout to add Blog Header background."
msgstr "1.0.34-添加选项来更改博客标题背景。去-> 博客版面，若要添加博客标题背景的自定义外观。"

#: single.php:37
#@ sensible-wp
msgid "Posted by, "
msgstr "发表于，"

#: single.php:38
#@ sensible-wp
msgid "on "
msgstr "对"

#: widgets/contact-info.php:12
#@ sensible-wp
msgid "Display your contact info"
msgstr "显示您的联系信息"

#: widgets/contact-info.php:14
#@ sensible-wp
msgid "MT: Contact Info Widget"
msgstr "MT： 联系信息小部件"

#: widgets/contact-info.php:52
#: widgets/video-widget.php:49
#@ sensible-wp
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: widgets/contact-info.php:60
#@ sensible-wp
msgid "Enter your address"
msgstr "输入您的地址"

#: widgets/contact-info.php:66
#@ sensible-wp
msgid "Enter your phone number"
msgstr "请输入您的电话号码"

#: widgets/contact-info.php:72
#@ sensible-wp
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的电子邮件地址"

#: widgets/contact-info.php:170
#@ sensible-wp
msgid "Contact info"
msgstr "联系信息"

#: widgets/contact-info.php:194
#@ sensible-wp
msgid "Address: "
msgstr "地址："

#: widgets/contact-info.php:204
#@ sensible-wp
msgid "Phone: "
msgstr "电话："

#: widgets/contact-info.php:214
#@ sensible-wp
msgid "Email: "
msgstr "电子邮件："

#: widgets/video-widget.php:13
#@ sensible-wp
msgid "Video for your sidebar."
msgstr "你的边栏的的视频。"

#: widgets/video-widget.php:15
#@ sensible-wp
msgid "MT: Video Widget"
msgstr "MT： 视频窗口小部件"

#: widgets/video-widget.php:57
#@ sensible-wp
msgid "Paste the URL of the video (only from a network that supports oEmbed, like Youtube, Vimeo etc.):"
msgstr "粘贴 （只是从一个网络，支持 oEmbed 像 Youtube，Vimeo 等。） 视频的 URL："

#: widgets/video-widget.php:151
#@ sensible-wp
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: inc/customizer.php:251
#@ sensible-wp
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:910
#: inc/customizer.php:2100
#@ sensible-wp
msgid "Services Columns Width"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:911
#: inc/customizer.php:2101
#@ sensible-wp
msgid "Set the width of the each Services Column. 1 = 100% of the width, 4 = 25% of the width."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1255
#: inc/customizer.php:2328
#@ sensible-wp
msgid "Team Member Columns Width"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:1256
#: inc/customizer.php:2329
#@ sensible-wp
msgid "Set the width of the each Team Member Column. 1 = 100% of the width, 4 = 25% of the width."
msgstr ""

#: inc/customizer.php:2312
#@ sensible-wp
msgid "Edit your Team Member page section."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:336
#@ tgmpa
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:343
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:348
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s plugin."
msgid_plural "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s plugins."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:358
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:363
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s plugin."
msgid_plural "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s plugins."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:378
#, php-format
#@ sensible-wp
msgid "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s plugin."
msgid_plural "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s plugins."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:388
#@ sensible-wp
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:402
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. Please update the plugin."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:405
#@ tgmpa
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:524
#@ tgmpa
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:525
#@ tgmpa
msgid "Update Required"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:639
#@ tgmpa
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:940
#@ tgmpa
msgid "The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug and renaming did not work."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:940
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:943
#@ tgmpa
msgid "Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin according to the WordPress guidelines."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:943
#@ tgmpa
msgid "The remote plugin package consists of more than one file, but the files are not packaged in a folder."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:1121
#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2833
#@ tgmpa
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:1886
#, php-format
#@ tgmpa
msgctxt "%s = version number"
msgid "TGMPA v%s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2194
#@ tgmpa
msgid "External Source"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2220
#@ tgmpa
msgid "Active"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2226
#@ tgmpa
msgid "Required Update not Available"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2229
#@ tgmpa
msgid "Requires Update"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2232
#@ tgmpa
msgid "Update recommended"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2240
#, php-format
#@ tgmpa
msgctxt "%1$s = install status, %2$s = update status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2285
#, php-format
#@ tgmpa
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2288
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2291
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2294
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2376
#@ tgmpa
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2384
#@ tgmpa
msgid "Installed version:"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2392
#@ tgmpa
msgid "Minimum required version:"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2404
#@ tgmpa
msgid "Available version:"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2427
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "No plugins to install, update or activate. <a href=\"%1$s\">Return to the Dashboard</a>"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2447
#@ tgmpa
msgid "Version"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2496
#, php-format
#@ tgmpa
msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
msgid "Install %2$s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2500
#, php-format
#@ tgmpa
msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
msgid "Update %2$s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2505
#, php-format
#@ tgmpa
msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
msgid "Activate %2$s"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2575
#@ tgmpa
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2614
#@ tgmpa
msgid "Update"
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2648
#@ tgmpa
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2650
#@ tgmpa
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2686
#@ tgmpa
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2688
#@ tgmpa
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2793
#@ tgmpa
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:2819
#@ tgmpa
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr ""

#: panel/class-tgm-plugin-activation.php:3367
#, php-format
#@ tgmpa
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:62
#@ sensible-wp
msgid "Post Format Options"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:66
#@ sensible-wp
msgid "Add unlimited Services and Team Members using post formats instead of Customizer content. Comes with more content options that are easier to use."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:74
#@ sensible-wp
msgid "Add multiple slides to your front page. Create slides from Image post formats and customize the settings in the Theme Customizer. "
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:82
#@ sensible-wp
msgid "Add widgets to home sections for a contact form, skill bars, and details spinner. Includes home page templates for Full-Screen Slider and Video Banner."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:127
#@ sensible-wp
msgid "Premium Membership. Premium Experience."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:131
#@ sensible-wp
msgid "Plugin Compatibility"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:135
#@ sensible-wp
msgid "Use our new free plugins with this theme to add functionality for things like projects, clients, team members and more. Compatible with all premium themes!"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:139
#@ sensible-wp
msgid "Agency Designed Themes"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:143
#@ sensible-wp
msgid "Look as good as can be with our new premium themes. Each one is agency designed with modern styles and professional layouts."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:147
#@ sensible-wp
msgid "Membership Options"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:151
#@ sensible-wp
msgid "We have options to fit every budget. Choose between a single theme, or access to all current and future themes for a year, or forever!"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:155
#@ sensible-wp
msgid "Access to New Themes"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:159
#@ sensible-wp
msgid "New themes added monthly! When you purchase a premium membership you get access to all premium themes, with new themes added monthly."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:164
#@ sensible-wp
msgid "Get Premium Membership"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:173
#@ sensible-wp
msgid "1.1.6 - added Navigation section that was deleted when WordPress switched to 4.3. Removed color options from Menu Locations."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:177
#@ sensible-wp
msgid "1.1.5 - bug fixes"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:181
#@ sensible-wp
msgid "1.1.3 - fixed Social Icons section to make them centered if no text is displayed"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:185
#@ sensible-wp
msgid "1.1.2 - updated Font Awesome icons."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:189
#@ sensible-wp
msgid "1.1.1 - minor bug fixes."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:193
#@ sensible-wp
msgid "1.1.0 - added pt_BR translation."
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:197
#@ sensible-wp
msgid "1.0.36 - minor bug fixes"
msgstr ""

#: panel/sensiblewp-admin_page.php:201
#@ sensible-wp
msgid "1.0.35 - added zn_CH translation."
msgstr ""

